唔好開心住，預祝盧卡古&馬迪二個分離性斷腳！

願曼聯仆街

分離從來不易

收佢二個山

咁撚陰毒 我代轟迷同樓主割席

傻西邊個識你

走啦 神探

樓主猁迷

預祝樓主全家被生葬